點解而家百度雲正常照bam 36000

有無專家教下 ?

正常電影

講撚咗支那嘢靠唔住啦

返百度貼吧問囉

Don't ask don't tell
同老翻一樣自己search啦

既然你選擇做個完整嘅中国人，俾人bam又有乜出奇